泰國曼谷好介紹

小妹就去曼谷5日
想問下有無咩好推介
想按摩同埋食好野

記得裝Grab叫車

啱啱6月頭去完
必吃after you
做spa我做左let’s relax, 但聽聞health land最好

Healthland唔錯

nana plaza

grab 真係好方便 冇得輸

試下eatigo 可以五折食靚酒店buffet
啱啱試咗sheraton, 五折完二百零港紙一個人
不過質素一般 你可以試其他

我覺得曼谷有by meter taxi其實已經好抵 有時我用grab睇價仲貴過我搭的士
不過有啲的士佬好仆街 明明係by meter但一到夜晚就唔跳錶 上車前記得講清楚 如果佢同你開價 你死都唔好應承 叫佢比你落車或者堅持佢一定要跳錶

去Or Tor Gor market 食靚生果

Mr.Joe 食燒肉

Let’s relax 草藥球按摩幾好
用eatigo book餐廳有折
鍾意海鮮可以食the dock
自助餐我覺得the Marriott不錯

Grab係貴啲呀 不過叫質素有保證
的士多數由酒店出發先搭 搵職員用泰文幫手講目的地同by meter 好多的士佬唔識英文 好難溝通

Btw有間餐廳有日落河邊靚景但食物普通水平叫eat sight story 至少早一個禮拜上網book位 同另一半去好有feel
不過千祈唔好嗌佢地嘅嘢飲，你會發覺枱枱啲人到走個下杯飲品都係滿嘅 真係好難飲

有時間既可以食法國餐，好低，不過食好耐，2-3個鐘

9 月 去試下先

黎緊小弟都會去
電話卡 唱錢
係咪機場有得搞哂

係咪整好電話卡就裝grab 登記？

電話卡香港買ais$40用好多日

grab 有d tricky
1. 首先在香港dlownload同註册
2. grab在香港唔俾你入信用卡資料，是正常的
3. 去到泰國，未換香港sim之前入信用卡資料入grab （因前依家d信用卡會send sms去你香港電話confirm，如果換左泰國sim就收唔到香港sms了）

唔該哂先

但grab 唔係可以用現金咩？
上網睇好似唔洗入信用卡

Let relax 不了
介紹你一間叫relax 係Rolex 隔離 平靚正
旁邊馬路開左間好平既奶茶鋪 值得買

係可以既，不過我用卡方便d

我留5日，都搭左成10程

好明白哂
第一次去泰國最驚就係交通
因為言語不通
我地一行六人
上官網好似最大得六人車 唔知坐唔坐到

Grab有12人車，Toyota Hiace改裝做載客車

選GrabXL就是了

香港sim在泰國收到sms，信用卡的secure codes多數是用sms吧

搵舊 post 啦好嗎

Grab記得要5星 加有icon既司機

個司機接完可以拒絕咩？
定係事前可以簡定要5星

無得簡 但多數都5星

Grab 車好好，曼谷啲的士一係呃錢一係拒載，上次叫grab 個司機仲慢慢停比我地影下相

曼谷的士9今次自作自受，個個都用grab

tuk tuk我都有搭，記得講價

我見泰國人自己都call grab

點解要咁做呢？
grab ac應該係跟一部電話，唔係跟電話號碼
另外，司機應該唔會打電話俾你，grab入面有個好似whatsapp既對話功能，用simple english sentence structure溝通就得了

我無試過咁既情況，不過我估應該用到吧

依家喺曼谷

我grab 喺香港開咗acct 先
之後張泰國sim card 得data 冇分鐘都冇問題
我都冇入card 次次落車比cash

機場係咪可以直接叫grab?
上網其他人話唔比 只可以坐機場的士

呢樣唔知，我用Klook在香港book定去酒店既12人van

不過有grab taxi 係咪可以在機場用grab call到車呢？

baan sabai spa

當然可以grab啦

但最好有埋分鐘啦
有時grab司機會打過黎 咁樣相應會方便d

試過grab司機sell我去睇show、floating market呢d景點

我call 咗十次到都冇問題呀
grab 個app 有chatbox 仲自動translate 英文
揀d 大街地標門口得 相認完全冇問題

可以啦 岩岩先搭完

半夜一點先到機場 用grab 會唔會無車 有無人試過

Taxi only, roughly 400 thb to the downtown.

唔會喇

機場出去的士唔貴
拎住張飛有車牌號碼唔會呃你錢

宜家住T21 (套房)係咪狗都唔屌

去到用泰國sim卡申請個ac啦 我上次去啲司機好多都會打黎同你聯絡 假如佢唔識英文又可以比當地人幫你講你所在位置 另外我都係冇入信用卡卡淨係比現金 另外garb喺泰國其實係唔合法 假如比人周到係要罰錢 因為如果警察問你野 你就要話同個司機係fd 呢樣係個司機同我講 自己就冇聽過有人比人截停問話 總之grab就好高質同方便 價錢公道